# Как надо разбирать песню по форме

Разбор приведу на примере следующей песни - ![[Everybody - Don Broco]]

**Разбор должен содержать:**
1. Общее количество тактов
2. Части песни по форме
3. Разбор частей по фразам и паттерна
4. Длительность каждой части в тактах(долях такта)